Décomposer le problème suivant en identifiant deux parties pouvant chacune être programmées par une fonction. Ecrire une fonction python `nb0fact` permettant de calculer pour un nombre `n` donné, le nombre de 0 à droite dans l'écriture en base 10 de `n!`. On peut spécifier des fonctions intermédiaires, sans chercher à les écrire.
